制衡警權係抗爭唯一出路

咁多藍絲廢老黑底有持無恐打人
係因為佢地清楚知道
警察係會選擇性執法
佢地郁手係冇法律後果
警察可以選擇性執法
甚至當街撩人隻秋
周圍用棍打人
因為佢地知道 冇渠道郁到佢地
當所有投訴都係自己人查自己人
而佢地內部腐敗到唔將投訴當成一回事
冇人需要負責任既時候
呢個投訴機制跟本係廢
制衡唔到警權
抗爭好難有成功既一日

睇到嬲得滯 有感而發